用bass busking器材一問

小弟我玩bass都玩咗一段時間，想試下出去busking下 但係唔知買乜amp好
上網睇咗Roland micro cube rx，有冇ching用過？或者有冇啲咩推介或者要注意嘅地方？
唔該曬

我有隻rx想放 有冇興趣？

巴打有無tg交流下

其實冇乜幾多隻 cube算啦
Busking姐
想慳皮玩就係咁上下啦
唔係你買部發電機咪乜都得